無野特別想做 攤係床左2日

有冇人都係咁

搵唔到興趣可以投入，日日過得好行屍走肉

有冇試過享受呢啲時間

攤到腰骨痛

又冇喎，反而好易胡思亂想

我已經攤咗大半年

垃圾

攤喺床咗2日係支共文法，香港人應講攤咗喺床2日

一樣不過鐘意攤梳化
除左去廁所先會起身

一時手快，放過me今次

有咩搞
我就係咁f5連登

攤床幾爽 又可以攬住公仔

一樣 個人就係冇咩動力

其實咁攤法有冇問題

我自己覺得唔太好

身體有無事？

尋日四肢無力

有無諗住做下運動？
我都鍾意攤 但基本上每日都會出去跑下/係屋企hiit

有做，出左去跑步

Same here
放假無野做就會攤屍
訓到黃朝八晏
訓醒食d野繼續攤
無動力起身
攤到個人好頹
係床玩手機
好浪費人生